有冇人覺得自己好無情同善忘

岩岩無聊睇返之前同ex一齊時post過 依家隱藏左既story
發現有三分二 已經一d印象都冇
同佢都散左有一段時間
但只係2018年發生既野已經唔記得曬 唔知自己係善忘定無情 望返以前既相 個感覺係 乜我同呢個人一齊過？

同依家男朋友一齊左年幾 有時都驚自己咁樣會好快唔記得曬佢對自己既好同所有一齊經歷過既事

好善忘，同時刻意令自己繼續善忘
過咗去就過咗去，老到入老人院先慢慢回味

樓豬忘掉了前度的
硬度 長度 溫度 濕度

善忘係大腦保護自己既機制

我乜都唔記得點解你要無啦啦揾我令我記番起啊 屌你

有d人同事係令人難以忘懷

2年前嘅柒事過左去咪算 屌 依家記憶猶新

其實無情同善忘都幾好吖
我仲係好愛佢
仲記得佢講過啲咩
仲遵守對佢嘅承諾
咁又點？
佢都唔記得
佢都唔遵守自己講過嘅嘢
咁長情咁好記憶又點？
都冇人回應

同工程屍男朋友分左手？